東風夜放花千樹

即係點放？

唉

西空晴放孔明燈

更吹落星如雨

寶馬汽車香港路

呢個問題 首先要請孔明借東風先

屌你老母

有曬片都仲要問

認真答
花係花燈咁解

首詞叫青玉案 。 元夕
係講元宵元夕個啲節日啦

吹東風嘅夜晚
好多人放花燈
多到好似樹林咁
就係東風夜放花千樹

更吹落 星如雨
星其實係星火 火花
所以係指啲花燈入邊嘅火俾風吹
吹咗啲火花出嚟 好似落雨咁

至於你問咁放即係點放
我估啲古人係掛高嚟放花燈
唔係唔會話佢地掛花燈掛到到好似樹咁
仲要吹落嚟嘅火花似落雨

好多年前讀 唔知有無記錯 有錯可屌

高汁

好認真